大家覺得悟空點解可以贏比達？

除左因為主角外 我覺得悟空眼界濶D，反而比達永遠只有悟空，set死自己。大家點睇

因為佢肯向其他人學習 挑戰
而比達就以為自己好撚勁

比達永遠都唔會超越悟空

比達見到破壞神個刻已經改咗啦
咪又係冇用

咁耐先改
悟空係z個陣都已經不斷累積經驗
不過比達係咪唔洗 d人比能量佢都變到撒亞人神？
無睇 龍珠超

可唔可以解釋下點解悟飯會廢過D旁門左道?

係
比達其實照計跟維斯個陣已經超過悟空
但係又畫到佢廢過悟空

鐘意讀書自廢武功

作者咪畀左個大波老婆畀佢做補償囉

利申: 睇左 20 年龍珠

心態問題，硬係覺得悟空打個時好放鬆，反而比達好拘謹

心態既問題， 悟空戰鬥既心理質素好高

無錯 我都鍾意比達多D，性格夠立體，似番個人

宜家已經去到變白髮？係咪仲可以突破撒亞人神？

超果時 比達同悟空一齊去左修練

點知 佢個唔小心打左車輪 ,

之後比達就變到神

無錯 最緊要夠柒 , 有真實感

柒達

打黃金菲利個陣咪型左一陣

未出現過白髮
除咗敵對個位
超一>超二>超三/冇超三>紅（未見過比達變）>藍

如果要睇請睇漫畫唔好睇動畫

悟空成個低能仔咁
比達型咁撚多 仲要好老豆,好老公

其實悟空冇贏過

悟空d招 又瞬間轉移又界王拳

因為比達m額

格古洛係垃圾老豆

超淨係有追漫畫，節奏明快好正
硬係覺得超藍黎講柒達型過悟空好多